{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031987?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 다올펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数追加の際には基準人数を超えた分、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生し、バーベキューの利用時には4人基準で25,000ウォンであり、人数追加の際には2人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 炭火バーベキューは指定された個人テラスでのみ可能で、室内では使用が禁止されています。 退室時間を守らない場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生するので注意してください。 また、リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しをさせていただきます。 予約をキャンセルする必要がある場合、手数料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。 また、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用され、手数料は割引適用前の正常価格を基準に策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前に連絡を取り、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 また、ペット連れで入室する場合は入室が制限されることがありますし、当日予約後当日利用する場合はご利用いただけませんので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の際には基準人数を超えた分、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時には4人基準で25,000ウォンであり、人数追加の際には2人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューはどこで可能ですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは指定された個人テラスでのみ可能で、室内では使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生するので注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が起こった場合、返金されますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする必要がある場合、手数料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には手数料がかかりますか？",
            "answer": "予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し手数料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用され、手数料は割引適用前の正常価格を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックイン時には何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡を取り、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで入室する場合は入室が制限されることがありますし、当日予約後当日利用する場合はご利用いただけませんので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者を同伴せずに利用することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 771
    }
}